就到

就到

屌你老母

支持連登仔上街遊行。

就到x2